耳機JJ入

本身用開嗰隻IM50條線開始條條fing
換線又覺得唔抵
想問下有咩耳機1500左右好介紹
有睇過下Ath-ls200is好似幾好

順手問埋1000樓下有咩player買得過
平時聽開yui aimer之類的J-pop

利申小木耳

耳機qdc海王星，ls200都ok
player 1000樓下

1k 樓下只可以搵二手國磚
cayin / fiio 之類
建議唔好曬錢
all in 落耳機

2.5k 耳機會多啲選擇
但唔建議買動圈/圈鐵
冇player會比較難推

1000樓下player

$2000左右的耳機有冇需要用耳擴？

有無人知ER4P 原裝線邊度仲有得買?

無需要 你平時用咩聽先

Shure SE215一千樓下算唔錯

你隻耳聾咗？

點解丫

去硬件台post睇下有咩型號
再自己出去試

Btw 鐘意im50可以試下t8ie mk2
不過已經行貨已經好難搵到

sony xba n1/ n3

SE215

我覺得SE215幾好丫

1000蚊唔好買player啦，買隻藍牙耳擴接手機好過

sony手機

im50屌打se215

係咩，我覺得Audio Technica冇Shure咁出到人聲

最後買左fender nine 1,但係開極都開唔到個閪盒